[Telegram] 澳洲墨爾本運動Group

有冇Melbourne 巴絲想一齊做運動
一齊約出黎踩單車,踢波,乒乓波,羽毛波....etc

Telegram:

玩開社運入唔入得